係建制傳單後面加個掃碼領紅包QR code 再幫佢派出去。

至於掃到啲咩咁就唔知了

有無得諗？

Push